# Курсовая работа

## Даты

* До 23:59 04.12.2022 - отправить в телеграме семинаристу выбранный проект
* На семинаре 08.12 - презентация планируемой работы
* На семинаре 15.12 - разбор вопросов по реализации проекта
* На семинаре 22.12 - презентация готового проекта

## Баллы за проект

Все ссылки на выполненную работу или ревью пишутся в padlet в колонке студента.

* За ревью проектов других студентов +1 балл.
* За презентацию планируемой работы +3 балла.
* За сданный проект с итоговой презентацией можно получить от 0 до 17 баллов.
* Среди всех сданных проектов будет голосование. Каждый из студентов, сдавших проект,
  может проголосовать за понравившийся проект другого участника. За каждый
  голос вашему проекту +2 балла.


## Варианты проектов

Можно предложить свой вариант проекта. Его надо согласовать с семинаристом.
Если проект не был согласован с семинаристом до 05.12, то он считается не сданным.

### Виселица

https://gitlab.com/backend-academy-scala-2022-2023/hw-mfti-hangman


### Пошаговая игра с реплеем

Реализовать сервис с пошаговой игрой на несколько игроков (например, морской бой) - сервис записывает ходы игроков и позволяет - воспроизвести повтор игры - возвращаться назад по истории ходов - начинать новую игру с произвольного места сыгранной игры

### Cервис подбора рецептов

Позволяет подбирать рецепт по набору продуктов
Заполнять данными можно вручную и через подтягивание из какого-то существующего API или сайта

